［文宣］梁天琦：民主嘅果實係要用血汗灌溉

多啲宣傳解釋依種理念俾身邊嘅人
多啲宣傳解釋依種理念俾身邊嘅人
多啲宣傳解釋依種理念俾身邊嘅人

人民本身都冇合法嘅方法去反抗政府！
抗爭就係會流血！民主嘅果實唔係用水灌溉！
2019年7月1號一定會寫入歷史！

天琦企得太前，香港人一齊追返佢嘅步伐啦

以武抗暴，香港人加油！
好榮幸同你地並肩作戰！

將依種思想傳播開去

好掛住天琦 😭

點解要有個P

光復香港 時代革命